fact check: "全港反送中聯席" 並非「大台」, 早在今年4月成立

見到有人指責「全港反送中聯席」係大台

事實上, 「全港反送中聯席」今年4月成立, 之後都未有刻意做「大台」, 無干擾街頭示威者

2019年04月27日
【4.28上街】《文匯報》着上身！澳洲「中國通」籲港人反惡法

由多名立法會議員、多個政黨及公民團體組成的「全港反送中聯席」今午於旺角舉行社區論壇，討論《逃犯條例》。澳洲中國研究學者凱大熊（Kevin Carrico）今日以聽眾身份岀席論壇，他去年訪港期間遭《文匯報》跟蹤及以頭版報道他是「澳洲獨人（到）港授獨經」，他今午接受《蘋果》訪問時批評《逃犯條例》修訂若通過，等如讓內地法律制度融入香港法制，令香港失去法治等優勢，呼籲香港人明日要站岀來遊行，一同反對惡法。

fact check

Ok

請幫手推

咪喺敏感時刻跳出來就ok

係今年4月已經成立, 唔係今日突然間爆出黎

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

推

push

原來上個禮拜都開過記招

出面真係好多分化post
連登仔醒定D 今時唔同往日

分化撚食屎啦 核彈都唔割

各有各做啫

推推推

係最近好多別有用心嘅外國勢力說三道四不斷屈人大台

分化撚真係仆街黎

四月提早成立大台，好明顯係左膠慣用技倆

不分化 不割蓆

分化撚

就算十年前成立都好
依家都應該改名
佢憑乜叫 全港 反送中 嘅聯席

ok

唔好再俾三毛帶風台
對家知你地忍左泛民好耐
想引你地互屌
不分化呀
打完大佬啦？？？

分化狗其心可
push

不分化

ok 多謝解釋

三毛分化撚又要搵新籍口

無大台，不分化，不篤灰

各有各做
咪洗旨意做大台

無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

thanks

人地早在今年4月成立, 有咩權迫人改名?

如果迫人改名, 就係「大台」行為

無逼佢改名
不過佢一日唔改
我一日會覺得佢就係想做大台咁解

「全港反送中聯席」今年4月成立, 之後都未有刻意做「大台」, 無干擾街頭示威者

推
唔好比人分化

大家真係要小心分化

既然無大台就更加要有唔同平台嘅民間記者會
前排醫護又開 法律又開 唔通你又話人地大台咩

要一齊贏

太多分化撚太多真心膠

大台在此

近呢2日好撚多分化五毛出沒,見有泛民/和理非一派開記招/開台就上綱上線屌柒佢地準備搞大台
仆你個街連人地直播既topic都改埋圖引你班人中伏
總之一日無人自稱係大台
就由得佢點搞都得
各有各做係有道理架

所以只係大家平時唔多留意

跪求冷靜

出面超過10個分化post, 推返呢個以正視聽

。已經有三毛用緊聯席推大台，唔該各手足小心

推返上去警世

thanks

幫手推上熱門

理撚得你幾時成立屌你老母
我地搞民間記者會
你又衝出嚟搞咩記者會

抄又不在話下
早又唔撚做
重要泛民做
見到就嬲
又攞光環

人地早在今年4月成立.

人地無阻止民間記者會,

如果阻止人地開記者會, 就反而係「大台」行為

講真議員係前線都唔敢點佢地做野,
邊鬼個會聽佢地支笛

唔係阻唔阻止嘅問題
佢要搞記者會唔早搞？

搞左兩次民間記者會先衝出嚟搞
又攞光環
又搶focus
重比位人入話有大台
我寧願佢收番埋

Push

個po既樓主道歉啦

cctvb老屈張超雄, 都未道歉

佢都講過話冇大台

分化撚打稻草人收檔啦

呢個組織之前都有記者會，例如民陣集會，3罷等，只係連登仔無留意佢地，絕對無扮大台，佢地作風一直低調，無干涉其他活動，次次都係記者會加聯署為主

咁而家又衝出嚟？
人地個個屌緊唔要大台
佢就衝出嚟話定期攘民間記者會回應黑警
成件事好鬼囉

yes
一早出過唔少新聞

大家對大台如驚弓之鳥
但做好fact check更重要

fact check好重要

差少少俾人呃咗

anyway唔理佢有咩意圖都好
照舊自己做自己

佢地成日有記者會, 唔係今日突然彈出黎

唔好意思我係開咗 post 屌大台射對家個柒頭，感謝巴打代 fact check，小弟一下子太嬲大台又上水所以衝動咗，十萬個對唔住

要屌嘅請喺呢邊屌，嗰邊個 post 由佢沉，連不推文回覆都唔好，上熱門就麻煩

講極唔明
係點解要做同民間記者會一樣嘅野呀

唔使介意, 知道fact就好

大家一齊打場good fight

咪吊人
佢哋一直存在一直做緊嘢
一直都唔係大台作用

唔係一個組織一堆人座喺度開記招就等於大台

乜人都吊走嘅話

只會越走越窄

yes
推依啲好過推埋晒啲陰謀論

互吊post

2014年起, 泛民同本土都犯呢個錯誤

而家唔好再犯

真係勁多人想spin想分化
要小心
今日陳沛然個熱門post都spin到屈左膠騎劫
其實人哋根本唔係咁嘅講法

真係好撚賤
但啲人又唔睇清楚就又like晒個post
好無奈

四月成立都可以係大台
幾時成立同佢有冇想控制運動係兩回事

密切注意

事實上, 「全港反送中聯席」今年4月成立, 之後都未有刻意做「大台」, 無干擾街頭示威者

yes
吊走晒
淨返自己單打獨鬥

對方不戰而勝

yes
你都感覺唔到佢發動任何左右你行動嘅事啦
咁何來大台

大家一齊打場good fight

條友想spin到民間記者會先係大台
要搞記者會就要搵佢 唔好中伏

兄弟爬山 各有各做

兄弟爬山

上次民間記者會之後就到全港反送中聯席記者會
成班人仲讚緊2邊記者會各有各做
雙劍合壁
我相信大家唔會咁快失憶比1毛分化

唔洗爭論
密切注意既意思就係大家要提防大台

飯民個底花係事實
任何佢地做既野都要提防

講多無謂 做實事先係最實際

支持佢地開記者會製造更多文宣

前提係佢地要好似民間記者會咁 遵守無大台原則

巴打們咁大反應都係因為某議員有前科姐 相信大家無心分化

最近幾日，3,5毛就係不斷借大台

令大家花晒心力去互相suspect
正事無力做
達到佢哋目的

其實根本係偽命題

今時今日

如果任何一個組織甚或一個人
要做領導者代表大家
都唔可能成功啦
同埋到真係有人做啲咁嘢時
吊都未遲

依家啲3,5毛日撚日叫你吊衣個果個

喂，我哋要爭取5大訴求呀
好忙呀，咪俾佢哋spin到

出面好多5毛出分化post!

明白呢點

收到！

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

到任何人真係去做啲大台舉動先吊啦

依家乜都吊
何來心力做正事

十分同意

大家時刻FACT CHECK頭腦清醒
有獨立分析同思考就唔怕
我哋唔係無腦藍C

呢樣岩，時機錯哂，亦冇需要，並非幾時成立既問題

終於有人清醒

救命

解唔解釋到點解一有人搞民間記者會個陣
佢地就衝出來搞記者會?
外人見到用議員同各專業界別人士搞既記者會
自然會聽佢地多過民間記者會
繼而開始質疑民間記者會既可信性
慢慢呢個所謂既記者會就會變成大台,主導民意同輿論風向
之後係點大家知啦

D人又分化

而家成場運動已唔係佢地主力推，所以再想騎劫只會再引發拆所謂大台，到時唔好怨

推
唔好意思借個位嚟

你又唔知人哋籌備咗幾耐
可能好多顧慮
你一句叫人唔好攪
其實好獨裁囉
佢又無真係做啲咩大台

同埋人哋一向有攪
有咩光環啫
人哋都有做嘢
吊嚟吊去個個都會心倦
何必

真係有騎劫行為先吊啦

咁多陰謀論

縮反去你老母個西度

agger

唉
啲五毛死要吊衣個果個
大家唔好浪費時間比佢哋帶風向

大把正事要做
我都係出返去先

佢地個底太花

原po成班友出晒黎推po做乜撚呀，fact check又唔睇

「全港反送中聯席」今年4月成立, 之後都未有刻意做「大台」, 無騎劫街頭示威者

真係有騎劫行為先吊啦 X 2

因為民間記者會出左黎吸引左焦點，
第二係泛民左膠以前既大台太嚇人，
都冇得怪人會係呢個時間點咁樣諗
之前所講不分化不割席不篤灰，
就係針對泛民左膠狗賊先提出既要求

光復香港 時代革命

謝謝你大力幫手

繼續推上熱門

推 唔知邊個抹黑 專登想我哋打稻草人

推上去啦

唔好自亂陣腳，不分化包哂所有人

擺明有人拿舊料黎分化

推！

民間記招一樣係因為警察記招先衝出嚟攪

重點一樣係要搶focus, 唔俾警方lead住言論

民間可以做, 點解聯席做就有問題?

各自爬山既原則，
只要無阻礙其他人爬，
就係同一陣線

同意

其實佢地之前都好密咁開記者會，特別係條例未"暫緩"之前，只係新聞無特別播佢地出黎，我記得佢地無搞過活動，無批評過任何示威者，次次都係開記者會宣傳民間活動同埋批評反駁政府狗察，
點解呢個星期開咁多記者會，可能係要對抗每日政府記者會，各有各做啦，佢地無抹黑我地任何活動又無分割又無干涉，次次都有幫手宣傳 例如85三罷，大家係都係互相配合。
唔好咁易中計敵人既大台論

幫手推一推，兄弟爬山

同埋大家都可以係行動當中繼續強調今次係冇大台，冇人可以代表到我地，想我地唔出黎就只有回應五大訴求

係囉我都好似唔係第一次聽

agree

我無野講

ok，我接受

呢排港共咁努力分化大家要小心啲唔好咁輕易俾人帶風向

(土共) 曾德成: 分化抗爭陣營，才能治亂. 要分化勇武與和理非

各自爬山

推呀

其實兩邊都搞記者會多啲民間聲音唔係好啲咩更何況班泛民明明都好強調無大台

很同意

Fc

抹黑效果已達
理撚得你

佢係8月6都有開記招
亦講左有機會會定期開記招 (59:50)

另外分享一個post

[建議] 十倍奉還記者會

我地要容許唔同既細台發聲抗衡政府既記招
但係不要大台

最怕好多人已經捕風捉影，太敏感，一有人出黎就話扮做大台，點知屌錯同路人，其他對家知道我地弱點 "容易分化"，好似上次人道基金

推
唔好比人分化到

有隻疑似青山派信徒連人地擺個箱出黎籌款都話係搭大台啦
大家唔好睇一兩句文字就信晒某d有心人作出黎既野先得架

｜各有各做啫

借殼上市

如果玩騎劫，一起屌到佢開花

再推
啲未fc嘅po就幾千正評

係今年4月已經上左市, 之後都無騎劫

真係玩騎劫. 先一起屌到佢開花

Blocked撚左個條垃圾分化撚

小心分化撚

(土共) 曾德成: 分化抗爭陣營，才能治亂. 要分化勇武與和理非

補圖

明明人地本身都有定期開記者會
7.1之後聯席仲有個護士見記者嗰陣跪地求大眾諒解年輕人
做乜而家我地割番人地轉頭

good

各有各做。

正面戰場有佢哋同立法會

遊擊戰場用街頭運動。

感謝手足

利申 好鍾意睇記者會

明明記得睇過幾次佢地開記者會
今日先無撚啦啦俾人屌大台
做乜柒

睇撚住佢，玩咁大，好難唔懷疑佢騎劫

如果佢玩非調查會既事，例如: 物資，統一資訊發布，宣布策略，干擾前線戰術

我一定會全力殺爆佢

暫時推唔到文

要搵人幫手輕輕一推

樓豬邏輯有問題
4月成立就唔可以想做大台?

係今年4月成立到而家, 都無騎劫

真係玩騎劫. 先一起屌到佢開花

人地搞又點
你有point 有人支持有話題你都可以搞
佢又唔係支持政府支持黑警
人地搞你屌咩
講甘耐就係大家不割蓆不分化
而家唔係2014
進步少少唔該

推上去呀

大台已經起左 慢慢騎劫緊個運動
等佢正式騎劫左先屌走佢?
點解唔一早屌鳩柒佢呀
我屌你老母呀樓豬販民大台打手

係今年4月成立到而家, 佢點樣騎劫? 做到d咩?

你想係前線屌走鄺俊宇, 許智峯?

宜家拎呢個名搶住出黎講野咪騎劫囉
你老母有無生個腦出黎俾你架
一早成立根本無法推翻佢係潛伏嘅大台同佢想騎劫運動
睇黎你呢隻販民仆街打手真係無腦架喎
仲想誤導各位 信左膠信販民
一日未出黎賣你都唔可以屌佢呀?
我屌你老母呀

係今年4月成立到而家, 佢都未騎劫... 但你依然斷言佢地一定騎劫

你講撚哂

講得無錯

原來又係三毛分化

點解大台一成立 就一定係立即會騎劫
你呢隻販民打手 學下邏輯好唔好
大台可以4月成立 潛伏示威者之間 到時機成熟搶奪話語權
呢件事絕對有可能發生
你宜家叫各位放低對呢個極大可能發生嘅事放低戒備
我必需立刻屌柒你

都話左而家泛民衝出嚟做大台個後果唔係好以佔中咁比人屌幾句咁簡單

而會滅黨到時777就會同泛民講 你搞革命 要推冧香港 玉石俱焚
個個暴動入罪去坐10幾碌
冇話2020立法會選舉 嚟緊11月區選一定冇泛民份

而家邊個做大台, 邊個就要咩一堆暴動罪

樓豬條仆街冚家剷意圖降低各位對大台嘅戒備心
大台到時機成熟出黎收割先屌已經太遲
必須屌柒樓豬
並告誡各位要有獨立思考 邏輯分析
不能盡信我 不能盡信樓豬
自己諗下 一早成立能唔能夠推論佢唔想做大台

推 大家都唔好亂屌

咁點解要簡係呢個時候突個龜頭出黎

一句 販民死全家

你敢唔敢講

推哩個

佢而家無野唔代表以後無野
特別係成個聯席有咁強既大台影子係度
防人之心不可無呀
進步少少啦唔該

#373無人格的毒男 係販民狗

fact checked

政府今次on9喇
邊個claim咗自己做大台 下場只會同佔中9子一鳩樣入冊
政府有份幫手拆大台

而家唔做唔代表佢之後唔做
你要知道飯民而家係制造緊輿論帶緊風向瓦解場運動
由老蕭劉細良開始
跟住就立場新聞區家麟同埋d濕鳩投稿
呢個所謂記者會就係一個渠道去整合呢d論點同輿論去洗人腦
制造一個錯覺就係勇武派既行動唔可取,大家唔好支持
然後個大台就不知不覺咁起左出來
到時班手足先知出事

風雨仔支持送中

fact checked

喂

你求其喺加個狗字
依隻抹黑最低級喎

可唔可以唔好咁HEA

老蕭劉細良- 唔係泛民

立場新聞 - 今日有數篇投稿係反大台
區家麟係立場其中一位寫手, 陳雲都係立場其中一位寫手

"全港反送中聯席" - 經常攪記者會, 唔係今日突然攪

問題係佢地依家想坎出黎搶話語權 想搭大台
我理得佢幾時成立
依家勁多風吹叫勇武收隊讓路比和理非
一諗就知咩事啦

佢地成日有記者會, 唔係依家突然彈出黎

呢個都唔係問題
問題係依家吹風叫勇武讓路比和理非呀
咁都唔係搭台?
比佢地成為主流 比人拉左果班勇武應該比人割左出公海啦

"全港反送中聯席" 無吹風建「大台」

牠是中箭打手 反仇軍 販民專用白手套

而且會抹黑仇生及本土派

cc台著名分化維護打手

各cc台已有共識 fced

下
仇思達唔使抹黑早已係過街老鼠啦

原來你係弱智反仇軍

行開啦白頭佬。

此樓主牠是販民維穩機器

你係支持送中條例

推
差啲比隔離post呃咗

幾時有講支持

fced

pish

推上去